軍師一言-記住黃金3分鐘

尋日見到好多香港人都進化左好欣慰但想各位前線記住黃金三分鐘
適用邊到? 裝修同埋神獸

裝修一夠鐘就走
神獸 依家出黎既藍屍(包括影相，撕紙狗) 都唔好哂時間同佢講咁多，直接神獸，夠鍾即走

至於狗甴，更加唔駛講喇

軍師po無人理

推